何君堯:明日不會爆衝突 希望大家和平開心度周末

雖然警方已反對原定明日（27日）舉行的「光復元朗」遊行，但不少市民在網上都表示會以不同名義前往元朗。

與無差別打人的白衣人握手的立法會議員何君堯今日（26日）預計，明天元朗不會出現衝突事件，又指現時沒有收到任何元朗鄉民明天會出來「保家衛族」的消息，希望大家跟平常一樣「和和平平開心度過周末」。

省級政協舉辦國慶70周年暨會慶十三周年酒會下午舉行，中聯辦副主任、立法會主席梁君彥、經民聯吳永嘉、新民黨容海恩、獨立陳凱欣和體育、演藝、文化及出版界議員馬逢國等出席。

何君堯亦有份出席，對於明日可能有大批市民入元朗，他估計屆時不會有衝突事件，「因為社會已聚焦在元朗，相信市民大眾都十分理性」，不做出任何挑釁性的行為,「自由表達意見無問題」。他主動提到，有網民稱明天到元朗悼念李鵬，他認為「這更好，代表市民對六四予以支持」，指「宜家民意方面，大家做嘢最緊要係合情合理」。他續指，悼念誰都好，最重要從心出發，不要披著羊皮而實際是豺狼本色，呼籲大家「唔好咁樣做」，「和平啲好無？」

他指現時沒有收到任何元朗鄉民明天會出來「保家衛族」的消息，希望大家跟平常一樣和和平平開心度過周末，共聚天倫，指這是做人的基本，人都希望尋找家庭倫理，安居樂業，指新界原居民也只希望有這些基本要求，呼籲大家開心度過周末。

對於律師會接納了對他的投訴，他表示律師會未聯絡他，不過有不少網民稱聯絡他、投訴他，指「自己見慣呢啲伎倆」，又指泛民議員「好事多為」，「千祈唔好做啲無謂嘢」，浪費港人精力和時間，笑指「攻擊我無問題，但係攻擊我唔到，實際上清者自清」。他表示香港由安全城市跌至不安全城市，寄望「經濟可以做好啲」。

何又指，現時大多和平示威最後都係「衰收尾」，希望大家停一停諗一諗，要和平冷靜。他認為警方發出不反對通知書是很好的做法，令大家不會出現對峙局面，呼籲大家為香港社會要平心靜氣，不要做任何挑釁的事情，即使被挑釁，都要以平淡的心情對待，這樣大家才會雙贏，再鬥爭下去沒有意思，。

嶺南大學校董會致函教育局，要求調查何君堯在元朗襲擊事件的參與程度。何君堯認為嶺大此舉完全沒有問題，強調香港最重要依法辦事，大膽懷疑，小心求證，提醒千萬不要跳落結論，而欠缺中間合理過程去求證。他指香港現今是開放社會，跟任何人相處有自由，但若因為某人跟某人握手，便guilty by association，指「咩都好，咩都要求真求事實」。他認為嶺大寫信給教育局是一個很恰當的做法，嶺大只是求教育局給予指引，相信清者自清，不需要擔心任何事。

都話班黑社會聽你支笛架啦何律師

即係聽日有大鑊野
佢要事先講相反野撇清關係
聽日小心

無既即係班黑社會淨係聽你話
你先係黑社會既英雄

總之有無都影響唔到 警黑合作
同何君堯吹雞搵黑社會架喇

聽日有冇衝突你都走唔甩架喇，唔撚洗扮野

你出黎就大家都冇事

你出嚟咪無事

咪執劉生啲口水尾啦

算唔算認左白衫人係佢指使

shopping

佢出黎受左佢就兩邊都皆大歡喜

唔理衝唔衝，都一定要出元朗

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

high IQ

君妖出黎講真係令市民放心

何妖出黎搞個握手會

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

可以一齊搞
[聽日支持下啦］HOCC 宣佈聽日元朗搞流動簽名會

自推
香港反對逃犯條例事件簿

他認為「這更好，代表市民對六四予以支持」
。他續指，悼念誰都好，最重要從心出發，不要披著羊皮而實際是豺狼本色，
話緊自己？

佢玩到咁大, 都怯啦

冇人出錢咪冇人做野囉, 簡單一個道理

食左謊言豆沙包

中聯辦
|
何君堯
|
鄉黑
|
鄧炳強
|
黑警
|
政府

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

好威威，幾幫人都聽你話，黑白通吃‼️

收皮啦何妖

何律師定何軍師?

龜縮

收撚皮啦

元朗成單野多撚得你唔少

係 佢依加咁講即係相反

聽日出事就大把道理話唔關佢事

即係你落左order叫班鄉黑忍下手

企開啲啦何妖

「悼念誰都好，最重要從心出發？」係咪想大家去悼念你家人？

黑社會大指揮官

證明佢係搞手

何妖：我無錢比啦

醒

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

聽日有衝突=佢割蓆、一獲翹起班鄉黑
聽日無衝突=證明7.21係佢指使

文宣點都有嘢可做、睇你點撚樣兜

個仆街轉哂口風咩料?

我要衝突你呀

冇錯呀樓主
何君堯係仆街 但絕對唔係蠢

不了 得白衫想掂佢隻臭手

無得移民咪安心喺香港等解放軍囉。
你一定等到嘅

驚閪，出撚硬。

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

佢無哂之前果d氣焰
睇得出721單野認自己搞左個大頭佛

垂死掙扎

咁即係代表白衣人都係佢控制既。。
呢條仆街終於肯認。

即係班恐怖分子由佢控制架啦

元朗渣fit人

「這更好，代表市民對六四予以支持」

香港市民呢 好博愛
死左隻狗 都想悼念

依家恐嚇你呀何君堯！如果聽日有咩事，你唔會再平安

咁快d 叫克警出不反對通知書 咁安全

陳浩南 : 聽日一定愉快

佢都冇錢找數,信唔過喎

樓價跌了，鄉黑開始恐懼了

想問下何議員六四發生左咩事？

你吹雞都無人應機啦

找左條數嗱？

去攪吓個山墳啦，弱智！

好撚正

拆一起十先啱喎

一切嚴重後果將由警方全部負責

行行下街笑出來

Lm

元朗共和國總統

你咁清楚？

估唔到同黑社會咁FD喎

之後星期日再打過

拆一起十係連儂牆
佢老母個墳起一拆十無用錯字

即係話：屌 舊數都未清

好有大佬款啊

基哥人都唔喺度,咪搞佢啦

屌你老母何老妖，元朗空襲恐襲仲唔撚係你條撚樣策劃？
屌你老母啦何君堯，祝你全家早日死清光，不得好死

以佢份人,
應該引撚晒你地入去,
斬9你地
反正黑警唔會拉人

何君堯 元朗揸fit人 黑社會英雄

起十個墳風水好呀

我地就一定好撚開心
你就顧掂你老母先講啦

又話出解放軍既?而家又話和平開心

何律師真係話晒事

燒山好野

政府最撚低賤

間接承認自己係上星期既主事者

以佢既eq交戲唔交得好耐

認埋班黑社會出黎前一定通知佢

即係你係order果個
話有就有 話無就無

何生今次唔叫人打我哋，咁即係上次？

老豆老母墳頭俾人咁搞, 佢咁好機會唔報仇? 我先唔9信

明天入元朗shopping

咁咪代表聽日會有事

仲唔係佢指使？！

[長文]人生最重要的選擇題

佢真係好似丁蟹

咁多癈話你到底找咗數未？

呢條友真係痴痴地 仲可以講野咁佢無病丫

聽日肯定超安全, 驚黑警清場好過啦, D 牛屎仲邊個敢出來打
得何妖撐佢地, 全世界同白衫切割, 仲隨時俾黑警祭旗.......要俾幾錢先肯出來?

條仆街淆到瀨屎

何君堯 希望你睇到我個留言啦
我真係想屌你老母個臭閪啊
你聽唔聽到我講野啊？

呢幾年未見過何妖驚到咁, 見底了

條友一定有精神病

搵何律師祭旗咪有個開心周末囉

咁解釋吓點解南邊圍村會買咁多雞蛋？

姐係聽日嗰啲係黑社會襲擊唔係保家衛族

食屎啦 何妖衰到實一實
佢生命真係有d危
得罪甘多新西黑

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

佢好驚丫
好多人俾佢玩左

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

人無恥便無敵

冇衝突
何妖表示會鎮壓

笑到仆街

講得啱
條友一定無好嘢

你老味好似你話事咁喎

咪撚旨意獨善其身
聽日有咩冬瓜豆腐都係入哂你數架啦

佢又衝出黎柒
聽日有事=恐嚇
聽日無事=班鄉黑聽佢指揮